有冇人知呢塊係乜野魚？

油脂豊富,好好食，不過唔知係乜野魚

多舊

油魚，食完屙到你仆街。

OH...No